zei de Nepschildpad.
'Zeker niet!'
zei Alice verontwaardigd.
Ach ... dan was de jouwe geen echt goede school, 'zei de Nepschildpad een toon van grote opluchting.
'Nu bij OURS hadden ze aan het einde van de rekening, "Frans, muziek en WASSEN - extra."
